電能特別息吹奏區

大家估下今次派幾多

唔好開post吹奏啦
睇下215幾多屍骸

係
我都即刻諗起215

6蚊呢鋪 fat fat,感謝victor

點解一派息就爆上升4.x%

派$6 喎大佬
一手都收$3000息

Total派8蚊 成12%息
唔彈至奇

今日入有冇得收

派完除淨又跌返本來價64
現金儲備因派息下降，即係隻股冇啦啦大幅增長

派完都除淨 唔明有咩咁彈

預咗長揸

所以你咪唔明派息有咩作用囉
派息吸引玩收息既投資者
姐係大量買入 咪拉高股價
係市面派10%息既得幾多 吸引條件咁大
當你早入完 等除淨前都拉高幾個價位
除淨後你即賣都賺6 7%

因為除淨完都keep 住64,
即係免費派錢，所以個個買，
又因為個個買，所以升

揸到除淨前果日就有

Total $8 比想像中少....

佢除淨係3號，派係16號

即係我4號放都會係16號收到息？

72蚊追既人 除淨完即賣 點會賺到

咁你買黎做乜春

誠哥

不是

你2號前持有或買入

3號除淨日放都可以16號收到現金利息

要返工，不買了

咁股票市場總有班又傻又懶又貪心嘅人
咩係除淨點解唧高咗都未知就高位幫人接火棒
除淨就做咗傻鳩有排坐

現價你入去
除淨完都係64-65蚊
換個角度你成本都係64-65蚊，呢個range防守性好大
進可攻、退都無咩空間
再加上長和5月股東大會
到時唔知有咩公佈

總結：現價入，抵搏